帶40%烈酒返香港

有冇人知道係關口免稅店買支40%烈酒，之後過兩日可唔可以拎返香港？支酒冇開

氣油旦咩40%

離港>24小時就可以
不過40%每人只可以1L

旅客攜帶煙酒入境數量規定 (2010年8月1日起生效)
飲用酒類

凡年滿十八歲的旅客，可以免稅攜帶1升在攝氏20度的溫度下量度所得酒精濃度以量計多於30%的飲用酒類進入香港，供其本人自用。

持香港身份證的旅客，則必須離港不少於24小時才可以享有以上豁免數量。

Spirytus